[又要雞胸暨法傻瞓棺材未][光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽討論區（58）

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2021

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

[/center][/quote]多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

彈彈波想要kagawa

又見到細三鏟草

勝利11人 搞到萊隊成日傷
賣paco
幾時先炒法狗

根本上季咁輸已經要炒

哥狗以為買左德國美斯

第一次見落後分數落後比數之下既所謂爭冠隊可以成個落後既下半場猜足成場，屌你睇乙組都冇咁廢

真係睇唔明個戰術

係禁區外 係咁猜都唔射
有進攻就冇人幫夏撚做one two

下年再嚟過

睇下辛祖個態就知冇心衝

燥撚到仆街 之前輸個啲都未試過睇到咁燥 屌

正式宣布
夏蘭比人吹大左

傻閪法夫利睇下咩叫進攻

輸輸下就慣架啦 仲咁有期望。。。

peter贏堆就同廢多差一分

開始錫身唔係返唔到英國

主埸積分榜落後竟然學人踢墮後慢攻
人地前埸逼都唔撚踢快攻
弱鳩智

今場d反擊同贏psg個場差好遠，中場控太多腳，前面又少左人跑

冇野好賴
你話冇態唔fit人地都係咁
我又唔見人地圍住個禁區妹喎

下年賣走幾個又要夾過，踢起又賣，loop

右路兩個速度咁快但全部唔落底、唔互傳，對手行近少少就回傳橫傳之後是但一個on9控失，然後拜又猜翻幾分鐘

成個下半場就係咁過左

拜屈哂德甲根本唔係佢勁，係所謂既競爭對手多蒙特太撚廢，都唔好講對親拜都輸，根本落場就冇決心踢

弱對強，分數又落後基本上就要大家走多幾步，去盡啲，上場對狼堡已經散步左45分鐘，而拜都攻左法蘭克福成70分鐘，我完全唔明點解多蒙特仲可以全場咁慢又唔肯郁，落後既係你，後生既係你，但全隊得兩三個球員係有心踢

輸緊1球
企定認人猜

對中下遊個個球王上身咁 一對勁隊就現晒形

未開波已經同人講踢343
俾人針撚住黎踢
最尾嗰10分鐘迫住轉陣就即刻有啲機會

多蒙特係圍住個中圈妹

拜仁唯一一下圍多個禁區就入左波，成四五六個圍實，多一味得兩三個人自己帶

其實另一個問題係心理
拜仁落後幾多分都會無驚過一場一場贏
多領先幾分就會頂唔順壓力 幾多分都會輸番
勝利者心態 呢d無得搞
要贏過先會有

對rb都唔慌贏

始終隊波係好多個年青球員帶住 一對住有form既球隊 無個大哥帶住就會自亂陣腳

前鋒不足又係要屌 對面挾撚死夏撚一個根本攻唔到 你有其他前鋒起碼有其他打法 你得夏撚一個梗係老撚都mark死你啦 賣paco唔係問題 問題唔會搵個後備前鋒換下踢法

抽根哈殺已經27碎

上季萊係度個時都係咁
始終萊無個種領導才能

19
如果有auba就好

求其執件30+ 老野前鋒都夠玩
由奧巴走到而家都簽唔到一個後備前鋒

始終唔明換走白點解

對面後有紐亞 中有梅拿 利雲
連kimmich同goreztka都係未來老大哥之選

我上場見到佢入山出白
就知白根本個排位已經連細三都不如
今日一定係換白

其實25都算有d領導能力嫁啦
係中前場冇返個人壓場

痴撚線，細三踢波唔帶腦

心理質素呢樣野無得搞

講真 就算依家係多仔領先3分
我都覺得好大機會最後會無冠
一到關鍵位 領先個壓力黎料 就見真章

一場必須勝利既比賽排361仲要唔攻，下半場仲要散步等死等到80分鐘先醒起可以打少個中堅

唔知以為多蒙特同拜計緊得失球差爭冠軍好似輸一球唔係輪咁，事實係打和都當輸啦

廢柴吹大左

岩呀
今場唔贏同輸無分別
根本就要狂攻打死罷就

全隊得一個前鋒
On9

25始終後場

萊唔係提場鼓勵隊友型

上半場保守可以接受，但下半場根本要死攻，右邊有山有夏基美其實肯衝下實有空位，中場換走個發夢既迪蘭尼是但落can或者爆炸狗都得

咁既速率講真對柏達邦都唔會入到波啦講真

早兩場柏林聯對敗都有威脅過我地n 倍
人地敢逼敢走位敢向前傳

成場成隊都唔願郁咁
人地對面夠好多個一周雙賽

山就算數啦肥過電單車

法蘭克福都有計過法傻

呢場波有乜理由用對後備中中
唔用正選個兩個

人地角球勁，係咁衝落底搏角球，完場前仲有一下kroos搶左隊友個半單刀波射

如果唔係搶左射應該入到一球

多蒙特又係行青春班，當年雲爺爺又係，但阿仙奴啲波好睇好多當年阿俾拜炒十球係事實，但炒過a米三球，贏過疤俾疤黑哨先出局

多蒙特連歐聯笑柄聖日耳門都唔夠踢

得翻德甲爭都仲要散步是但輸埋佢算數

其實啲後備球員落到場根本冇任何戰術特質果下好野

換山落黎唔係爆，換雷拿落黎一樣行行企企，係can有用停到波分到波

葛斯直頭都唔知落場做乜

最尾推曉母斯打前鋒

係就晨早三隻中堅上去打前鋒啦

搵兩翼鳩斬隨時有用過係中圈猜45分鐘

多仔又係第一場主場贏2比1
第2場出局

法sir係咁架喇
除左擺鐵桶，佢唔識玩調動，平時都係靠球員個人能力

覺得拜啲反擊部署得好好，好多時係俾傻鳩高文浪費左

而多既進攻就純粹屈反擊同夏蘭特

今場完全冇部署

連波都停唔好 逼兩野又甩 好難搞
拜啲人啲功底真係扎實啲
就算甩左波 之後反追都寧舍搏命

高文同落賓差幾班

法狗肯走未

有球反擊傳到佢空哂，佢地波遠柱已經有機會做到助攻，佢反而拗腰抽個波去對角禁區頂，睇到r哂頭

今場其實收貨，都預撚左勝利十一人，上場見哂底，今場輸一粒算少
上兩場對拜都456，㩒住黎屌
中圈妹妹下都好過係TT時代係後場妹

輸一粒難d

防守算有啲進步 係進攻今場踢到成pat屎咁 不過防守都係要靠兩個老將頂住 佢地一退落嚟就唔知搵邊個頂

白上半場冇腳好波喎

唔係呀 有直線有轉邊 一冇左佢直頭攻都冇得攻

防守係好左 除左黑人手足

仲有拜今場啲進攻套路都要學下
運波好快三兩下傳到K角位斬中/cut pass返禁區頂
明明地波傳禁區頂我哋平時都做得幾好
但一對拜就唔見哂
我哋好多時搶完人波傳上前都要回後轉邊推波 前面冇搵人衝
搞搞下中間就算唔傳甩對面四後返哂去

一諗到下季又少兩個主力年年都話今年有機 年年都話攻力強
呢幾年有唔少新星 普 丹 山 都有唔少希望 但最後都留唔住 以為可以拍住萊斯拎德甲 點知最後都係冇
最後真係一個球隊icon都冇 個個當你中轉站

Peter有情有義做我多遮醜布

到底呢張圖仲可以用幾耐

4球了

Nobody is betting that Lucien Favre will remain Borussia Dortmund head coach in the coming season. There are indications that his days are numbered [Kicker] #BVB
係就快啦 仲等下季

炒硬
華斯基勁嬲 明顯已經覺得洗左錢要有冠
希望搵人頂到夏雞山祖背肌
其他位都留

比叔踢多季
下季班友醒定啦屌

主場上次打拜都贏架

萊季季傷真無計
最可惜係上季
真係好接近（不過拜仁好明顯係多仔輸左比04差4分之後就放鬆左所以最後先會差2分）

其他季就算啦 最近都差5分
係歐聯決賽比人絕殺 世界盃受傷 同德國盃一次比人黑哨入當唔入 一次射輸12碼員兼傷出踢唔到euro 可惜d

Asked about the debate over whether he is capable of winning his side a title, Favre told Sky Germany: 'That's what they've been saying here for months. I don't read the newspapers, but I know what's going on.

'I will make a statement in a couple of weeks'.

Germany legend and former Bayern Munich star Lothar Matthaus subsequently told the German channel that he believes Favre will be replaced at the helm by former Bayern boss Niko Kovac.

'Favre goes, Niko Kovac comes. That was my first thought after those comments,' Matthaus said.

法蛇暗示會辭職

馬圖斯： 估高華會上任。

佢師父

其實應該快d請個名帥 說服夏雞同山祖踢多年

Farve out Farke in

其實overall真係唔算打得差，真係輸左靚波
Dahoud其實都算越打越好，不過decision making 要再做好啲；後防今次冇乜失誤，尤其Hummels打得真係好；今埸真係完全突顯法sir不如走 失左1粒之後打得又急又差，拜仁完全睇住你嚟食

達仔d 推波cool波唔錯 估唔到佢都有啲爆發力

佢呢幾場真係令我諗起根度簡
我亦都好期待之後而家打返433
Dahoud Brandt Can
前面就Reus/Hazard Haaland Sancho

屌 我又係諗起肥腩下年有機會無山了

呢場守得算係咁 burki出多咗小小比甘美治靚笠
係前面7下7下 法傻冇plan

新po留個名先

請高華啦，比復仇者上位
又係冠軍教頭

高華係拜衰咩？

仲要有樣

一試無仿
最緊要係留唔留到主力

搵個正常教頭啦屌

Peter慘敗

真多，有得上都唔上黎

上場踢得咁好
今場就走哂樣
一周雙賽差好遠

梅拿話賽前已經研究過背肌成日企出左黎但手又短 全隊一有機會就會笠佢

馬後炮既野
一場波又有幾多時機笠到人

拿高士文仲有三年就完合約不如高價搶佢好過
高華之前唔係因為拜仁三巨頭保佢
一早俾人炒撚咗啦

比師父玩殘

係囉我都想睇nagelsmann 帶多

夏撚扭親，唯一既前鋒都冇埋

19正前 後上射手榜

如果搵高華，真心可以諗一世無冠，揾埋啲垃圾教練，人地揾Nagelsmann同Marco Rose教都開始見到佢哋有競爭力

加柏呢排mama

咁人地板凳深度係前五最薄果隊，但人地都跑到兩個月榜首咪證明教練功力咪好重要。你揾法傻？板凳幾好都冇用

其實好多人用
前場embolo stindl plea thuram hofmann herrmann

靴文就慘 老臣子但呢5年都坐多過踢，依家已淪為末位
之前正選明明有貨交

上半場未輸人地攻上黎 打反擊先叫有啲威脅。。。人地下半場領先打反擊 多完全主攻唔到

係近幾年最好囉，但比下其他就知，根本冇其他咁好，上場對利華，一抽起杜林就崩潰，因為成隊根本得佢可以發動攻勢，但拜有Gnabry 古天奴，多有Reus Sancho，利華有Havertz Bailey，萊比錫有Sabitzer Forsberg Werner

你？得個杜林？嚟到呢度咪算好囉

請普捷天奴啦,dllm

Hofmann囉
Herrmann佢又唔用

柏林個龍掉個波入龍咩玩法

其實我覺得呢場打毗都踢得唔錯 個球真係射得靚
冇大家講到咁差姐
除左haaland 腳軟

haaland 好似大賽就腳軟 唔知係咪後生仔 急要表現 弄巧反拙

笑到

我多失分 下面個3隊根住一齊失

真
如果紐請肥賓
不如請普過黎頂兩季搏下

成日齊上齊落
rb竟然打和

Hofmann未夠杜林個level啦，Herrmann單蹄馬兼多傷

Hofmann早兩個禮拜ban空龍都唔入

練First touch先
下下控到九丈遠街場阿伯都搶得走啦

攞遠柱入左了
Btw佢復出之後就唔用herrmann

今年無乜傷啦
但坐冷板

手足們續領BNO未

23 years ago today, we were crowned Champions of Europe! 獎杯

97後表示好🍇

Same

純分享

德乙11m 加時絕殺反cup 漢堡

哪有

82‘入替

德乙廢鋒踢都冇得踢

其實都冇得追 出多balerdi練下

如果高華教 大家點睇

睇多幾場先反

靚仔唔反
eg Peter

同法sir冇咩分別

屌咩 達子收咧
連唯一上位機會都冇埋

屌打起左又傷 同之前phillip 一樣

傳緊曼聯用全能到仆街加錢換山7

換還換
拎件而家意甲都踢唔撚掂既垃圾黎換我哋主力
食撚錯藥

唔收人工都要諗諗先

當我多係回收場？

傳埋車仔想買背肌 頂kepa個位tim

三十有二重要廢到咁
曼聯諗住加一億黎同我地換呀

如果買到奧娜娜又唔錯

負資產
加垃圾要加錢

辛祖剃鬚 係咪認真踢博表現？ （定佢踢拜嗰場已經剃咗？）

幾時傷
上場踢到84分鐘先換

。。。。。。。。。

Peter蛇又教大家咩係足球

希望輸到收咧
提早炒法蛇同死死氣增兵

輸到收league可以
後半諗多咗

老豆老母以前無攞表示好🍇😭

炒左U19教練

幾時炒一隊

你上薪火個網站
跟教學電郵問下HMPO你有無BNO好過
我俾我老豆老母fake咗幾十年 話無無無

聽過好多人以為自己冇BNO 其實有

根本應該季中就炒
果時仲有多條戰線

杯賽搏輸
代價萊隊傷+出局
之後就歐聯出局 聯賽過唔到拜
法傻難辭其咎

原來有呢招

仲要兩年都咁 點忍

04

炒完搵高華拿咪一撚樣
但德國個邊好似睇好佢

高華好差咩

🥳 Happy Birthday, ©️aptain! (31) @woodyinho

31歲了

起碼拿過冠軍，近年領隊有邊個拿過冠軍？

算係咁啦 上季我哋係咁失分
都要拜識得食住上至過到我哋頭

lm

究竟肥普係我哋空炮ff 定係真係有機會過嚟

哪有錢 你老母

前年法蘭克福捧盃個季其實踢成點？

純ff 傳都冇傳過

準備失分 見到hazard打正前 90分鐘要食幾多粒救心丸

巴查子好喜歡佢 唔知而家踢成點呢

繼續原陣
冇傷就唔使換
on99

輸埋佢炒法蛇ok?

見到隊波都覺得攰
明知佢搏炒就早d 炒啦....
佢應該都係想要份違約金養老...

好彩唔中龍

山完全冇態

冇人

水貨嚟 曼聯咪要

好似都未fit

咁都冇12m

踢緊咩

白踢得好差

成隊都冇態

嘩 我屌 布籣特
終於知點解法傻上場半場就換走你

無左夏籣特 無左隻正中鋒
踢法最似前鋒既gotze又擺左落後備

上場踢得好喎明明白...

體能唔得 可能 頭先近鏡 塊面白撚過紙

個個都攰啦 法狗

出下雷拿 葛斯啦屌 on99

如果上場出呢班人打拜仁 4球唔知完唔完到場

上場咪又係呢班 如果唔係傷達仔同夏撚都一定唔會換

佢皮膚係咁白...

咗都無

踢緊乜鳩

廢三

TOOOOOOOR

廢三咁都有

反廢三又柒

細三: 其實唔難

陳仔掂

勝利11人足足兩季
華斯基都忍到

收山7換美國仔啦 肥過架電單車睇到都攰

TOOOOOOOOOR

Toooooooooooorr

大家仲有咩好講？

邊個屌白

?

贏緊2粒啦 換人啦 出雷拿仔 葛斯啦

牙白

牙山今日有標語要show 所以特別落力

寫咩 送黃

Justice For George Floyd

角c不了
又hea又肥

sancho 件底衫

佢本身老竇咩國家人

廢三呢幾場幾醒神

咪同sancho 一樣

多蒙特前線好黃

佢係黑人後裔

反而夏雞呢兩場好差

件衫本身都黃

場場都咁爆法係人都攰啦

今日慕遜 杜林入波都有for george floyd

山B 嬴兩球都回防到閘位

要賣個好價

背

都係嘅 不過好多波都控失

有冇一日可以係Justice for Hongkongers

香港人仲要本身冇犯法

咁都吹

on9 收晒都吹

下 上場又唔手球

呢球12碼 上次拜仁你唔撚吹 on99

拜果球應該pk 呢球明顯避波

反輸的節奏

山

easy

廢三助攻又加一

我辛勁到

acestream好delay

我淨係知細三愈反愈強大

隻手教我點縮 cls

對面隻右閘三球都係輸佢

講真岩岩CAN子真係刻意縮撚到盡
除非切撚左佢舊三頭肌

25隊下場停

肥沙又有得踢

上場法傻 唔一早用sancho

辛祖剃完鬚即刻唔同左
點解唔早一場剃

TOOOOOOOOOOOR

肥沙助攻

肥沙肋攻

hakimi d射術真係好好j

多真係好勁

肥沙都有助攻

打弱隊咪勁囉

對手包尾

Morey

夏雞入左幾多球係依個角度？

真心德乙水平

雷拿整返粒先啦

19都係無得踢

gotze一定係搞過favre老婆
垃圾時間都唔出

首輪主場對依隊榜尾魚腩比人迫到3:3

Morey第一次踢

法傻又可以留多陣

上場球手球真心好on9

珍惜夏雞

點解呢3個禮拜都有 Peter 講多仔
將2個球員掉轉撈亂哂

美國仔差啲

算啦 預佢至少玩埋呢季嫁啦

上個禮拜冇
有peter自動轉英文 佢根本亂黎

肥沙

對拜仁如果有觀眾贏咗了

肥沙TOOOOOOOOOR

肥沙都入翻球

嘩屌 肥沙1g1a

肥沙都有波入

身型贏曬

肥沙goal

半場00 下半場15

肥沙見好就收
陣間直接掛靴啦

TOOOOOOOOR

mom 肥沙 10分鐘1入球1助攻

Hat trick

戴帽了

覺唔覺多狗吹大咗，淨係識入廢隊波？

半0全7

點解有得補時留返d得失球俾對面護級啦

真

下半場練波咁...

唔關多狗事 係德甲吹大左
隊隊港超水平

半場補入球細嗰班

5場差8分降撚硬喇

效率王

迷沙了

肥沙legend 了

將佢件29退役未

尋晚拜仁5球 90分鐘即刻吹
今日比辛祖入多球

Tt第一季好撚勁

下場雪古了

保到第2，實教到下季

希望華斯基企硬 起碼一億鎊先好賣山7

今季第一次入6球

睇返stats佢今場得兩次傳波
一助攻

打rb都輸啦
今場好明顯對面太廢

肥沙上次入波係7年前

早兩季咪入過

Sorry ,應該淨係計德甲

比斯錫生日

古沙都生日又唔講

Zaga都生日又唔講

達仔

牙萊新髮型

原來weigl想去巴黎，高層唔放佢比TT
私怨到

車仔簽雲拿
我地簽阿巴咸得唔得

係都賣阿衣先

輸已來

其實果期踢多係ok
買得到又唔差

屌 懷仔又中巴士襲擊

好彩冇事

屌 果然有bug

haland復操

咁快 早兩日先話惡化

聽晚等peter仔話比你地知咩叫足球啦

凶多吉少啦依家

大勝吧Peter!!!

今晚要輸幾多球

其實多有無可能/錢簽到havertz
萊隊同白應該想佢過檔

我多點會捨得
繼續玩幼幼啦

人地已經講緊去冠軍球隊果啲。。。

Peter蛇大戰私家雞冇人睇？

Peter唔出kai都贏緊

1:0

萊隊之前訪問話想havertz過黎

唔會啦。。。都成哂名 唔洗黎出名

Peter sir勁到

又係黃興桂9up

有施雲賓達

peter防守冇進步過

Peter仔

哭撚左

得20分鐘防守係似樣

咁快散攻

功

Peter仔著皮褸型到

連唯一贏過既Peter都輸

RB對榜尾都失分

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Piszczek, Can, Akanji - Hakimi, Delaney, Witsel, Guerreiro - Brandt, Sancho, Hazard #BVBBSC

傷哂中堅都要343...

SubstitutesL Hitz, Schmelzer, Balerdi, Morey, Raschl, Pherai, Rente, Führich, Reyna #BVBBSC

就黎傷到成隊B隊搬上黎

19呢？

後備都唔比佢坐

其實個阿甲仔唔打得中堅咩？想改佢做防中？
點解唔用下比叔點頂到咁多場

後備席唔掂

Can打中堅

細3 辛祖
雙箭頭

25隊 紅牌停場

勝利11人嘛
咁玩法就黎到比叔傷

法傻有能力整傷晒成隊

raschl起碼fifa見過
之後個三個真係唔識

玩fm 我都淨係對pherai 有印象

荷蘭攻中 幾勁

個rente 成23歲

著3號

19上場大勝都坐足冇得出
今日後備都冇

法傻應該好憎佢

前線好黃

比b隊既人坐 都唔比肥仔坐

上場要佢坐足全場
今日仲衰

估仔勁到

現場播緊球迷打氣聲？

係 每場都會播

陳仔幾穩陣

淨係呢幾過個人 辛7 真係天才級球員

華斯基睇到燥未

細三

其實佢見到自己兄弟咁勁 佢會唔會尷尬同自卑

嘩廢三

我白差少少

山仔咁落力睇黎俾人罰完錢好想走

個進攻模式單一到 悶到

牙白勁到

宜家隊多同18世杯隊德國隊一樣

今季佢勁過佢大佬啦

夏雞勁到

陳仔打到咁上

場波悶到

準備失分收場 不過是但啦 今季都等如完咗

兩隊都唔叻

悶到咁 不如出balerdi換比叔啦

山7

辛祖

咁都唔入

山7身價跌3000萬

留隊啦咁廢

難得細三唔射 辛咁浪費

唔想比廢三助攻咪講囉

呢幾場都唔係咁差姐
我地會唔會太針對

牙白呢下

右邊空晒 白比左邊

3打1呀屌

牙白今場好多交失
呢下點睇都係比邊好

3打1 揀左個最差既選擇..

廢三真係唔差wo

成隊啲俾波..

辛祖好似已經攰

牙白今場真係食晒屎

差d輸埋

肥沙反應幾快

TOOOOOOOOOOR

CAN

陳仔

TOOOOOOOOOOOOOOOR

呢個組織靚到

陳！！！！

can哥起腳

CANNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

山 白都靚傳

中堅上黎入波
其他人踢緊乜

冬季兩個收購都岩洗

賣paco先on9

唉，唔好撚再講

個組織

白b

白d二傳真係掂

新波蘭神鋒

話時話，個時有paco就場場濕鳩打正選
而家夏蘭傷左，有濕鳩又唔用
法傻諗乜鳩

細三咁唔錫身

美國仔show time

覺唔覺ak今場好左

呢排全世界既黑人手足都buff 晒

有球後場橫傳 人地逼到埋去
ak通人渠 傳比can

用波好咗 似25隊

陳仔不如長踢中堅

應該易入翻國家隊

下個換肥沙定青訓呢

用morey都唔換走比叔踢死人咩

牙甲仔 疤狗仔

22號乜水

換哂3次啦

法狗已經唔識用4後防

Sor睇錯 兩次only

陳仔又做到野

咁都唔洗12碼
好野

屌呢球唔計上場嗰啲又計

阿甲仔幾快

連續三場有on9手球

陳仔呢種級數點解會俾我地平買到
當打+大會經驗+踢到幾個位
個cv 完全唔似我地啲人

啲新仔唔掂

起碼今次有彈個video assitant出黎
個次haland射完無人投訴 即刻開波

夏雞係咪踢緊前鋒

應該左翼

Morey係幾快

因為沙利唔擺佢落歐聯大軍名單 佢嬲左
即刻搵過隊落班

balerdi中堅踢中場中？

睇黎一球到尾

好撚靚 咁都唔入

山7咁都唔入 過到冇用

嘩屌個組織好靚 山差啲

買左-1既真係屌撚死你

山7 d 射術

肥沙又要入波了

過得勁靚

睇季前友誼賽都係用佢頂夏雞 踢法幾似

比叔又踢足

以為有浸柒味

一馬都救到痴撚線 辛狗玩波

似改造緊 場場後備都係防中

講真 比返佢踢中堅好過 中堅成日個幾個踢足

好心比D青年軍上下啦

寧願佢換比叔個位 俾佢唞

屌你老母臭閪成班喺度玩波

夏雞同山曹肯侵埋morey 玩波波

買左波？

仲要咁多防中中場選擇

如果比morey多啲踢 應該可以頂到夏雞 不過法狗唔識諗 佢撚仔係要啲人傷曬先識用佢地

今場麻麻地 好在入到一粒

All in左-1 辛祖先生玩走左

辛祖斷腳未

唔1-1咪偷笑

辛狗我屌爆你老母臭閪喺度玩波 你個死仆街黑人屌你老母臭閪 返非洲喫屎啦 點解唔一個一腳射入辛狗我屌爆你老母

師兄輸好多？

多仔啲波都敢買 咁睇唔開

主讓一球球半咁淺盤都買真係以為派錢咩

打04都係讓一球

傳40m bid Ferran Torres但華西reject

咁平點會賣

多仔啲波剩得兩場係買得落手
一場主其他、另一場客其他
自己參詳下

仲有對慕字頭果隊，我都知買邊個首球

改can 做中堅
改阿甲仔做防中
比你估到仲係法傻

Emre Can on Lucien Favre: "He's a great coach, 100 percent. Sometimes people complain and talk about the coach, which I personally can't understand. He's a great coach, and I hope I can work with him here for several more years."
咪幫法狗講好說話啦

can 跟住躝

撐得佢既個腦都唔太正常

依家搵唔到件MCS jacket

langerak比金崎傳染左應該
個仔得一兩歲
如果個仔傳染左就大獲

According to reports from Italy, Borussia Dortmund and #RBLeipzig are among the clubs which are interested in FC Empoli talent Samuele #Ricci.

#bvb #rbl

又中場...

Flamengo have rejected a bid of €18m from Tottenham for Gerson & will only accept €35m. Agent of the midfielder is currently in Europe negotiating with Chelsea & Dortmund. (FoxSport Brazil) #CFC #BVB #THFC

牙萊真係。。
今次個天就幫番佢一次
出年先euro

Congratulations to Mario and Ann-Kathrin Götze on the birth of their son, Rome!

Sahin紀錄比人破左

bellingham係咪黎多？

去意甲？

萊己經無機會踢一次大賽deep run睇黎
2012 去到8強先有得出 踢得1場半 2018 兩場多d收工
2021 2022就算入選都可能sub
不過今次好彩番次

Peter準備好拎隊沙唔知乜出氣

賀記炒左教練了

最右似公屋d紙皮石

啲人話主場似呢個

除咗中間個件 其他都冇乜興趣買

屌

個designer 好中意Pokemon?

柒到

According to Sport Bild, Jadon #Sancho would like to return to England this summer. [via FT] #bvb

比足總屌左幾野姐，忍下啦

睇佢細個twitter 啲tweets 都知佢幼稚底
仲諗住出國兩年會大個仔啲
點知做壞規舉俾人罰仲要屌返賽會

萊隊

大家都係老，比叔正幾多

當年既美男子 變左大叔

老咗好多

都好型棍

咁快操返會唔會又傷

呢件係咪會轉贊助商？

好似係1&1個個

有啲似kuba

有報導話辛祖決定左要走

o岩o岩呢場踢得幾好，再之前幾場好唔掂，冇正選都好合理

打返起係好勁下

中間用黎做賽前熱身嘅衫會唔會好d

Borussia Dortmund will demand £115m for Jadon Sancho this summer. Manchester United were leading the chase for the England forward but are wary of committing to a Premier League record-breaking deal at this stage. (@TeleFootball)

#BVB #MUFC

又冇山又冇夏雞 下季點算

schulz好似都話走 冇波踢

本身對佢真係好有期望 點知出親都冇態 古又踢到識飛
不過法狗寧願出肥沙都唔用下佢真係講唔過去
咁就浪費左一年

betis輸巴查子

傳Burki續約到2023

復賽咁耐後備都冇schulz份 傷左？

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Piszczek, Hummels, Akanji - Hakimi, Can, Witsel, Guerreiro - Sancho, Brandt - Hazard #F95BVB winning11

Substitutes: Hitz, Schmelzer, Morey, Balerdi, Schulz, Pherai, Raschl, Reyna, Haaland #F95BVB

肥仔又冇後備

Pherai

default 陣 厲害了 我的法

幾時升上黎架？

又黃興桂

好似第一次坐後備

上場都有

好hea成隊都

夏雞

hakimi

單刀唔入

即時黑面

夏撚想踢波

成隊完全冇鬥志

踢緊啲乜撚野 就訓著

原來完咗上半

踢咩鬼zzz

咁快比夏撚踢 傷好咩？

平時又唔換人 傷先黎換

playing like shit

TOOOOOOOOOOOOR

古

我估

TOOOR

呢兩分鐘醒晒

靚到

葡萄牙神鋒

我古

好彩burki專注接實個近射

夏撚同夏殺嗰兩野配合幾正

下 我屌你啊

手球

屌點會呀

on9 呀 又黑哨

平時係咁就贏左德甲

有手球咩

準備輸返轉頭

比人省渣wor on9

改左例攻方手打波定波打手都計手球

不過頭先都唔係中手黑哨

var睇左咁多次都睇唔清楚？

仲要保定完全用手擋就var都唔睇

夏雞今場鳩下鳩下

Ak鳩ban

Ak發咩脾氣

差啲又要救心

差d輸

做乜撚

佢自己跌又吹 傻撚左

俾schulz出下都好
夏雞鳩下鳩下 山又隱形

屌你法狗儲夠印花未

ak唔識長傳

AK又做乜撚

差啲又輸

輸埋佢啦 教練唔識教 球員又冇心踢

Ak

輸埋佢幫德素護級啦

ak

又中一柱

夏撚撚撚撚撚

夏撚！！！

HAAAAAAAAAAALAND

真係偷笑

大心臟

ahahahahaahahahaahhahaha 夏撚頭絕殺

咁都入到

救不萊梅

ak助攻

法狗

反AK仲有咩好講

法狗又拉親

屌 真係死好命
今場本來應該要輸

真係好似魔人布歐

法狗斷腳未

-6足球

Ak助攻，仲反唔反

夏撚頭槌技能提升

夏撚

竟然係最撚廢個個助攻

唔反ak了

燈到

呢場睇到尾真係岩

對面踢得好
兩球唔好彩中柱
多仔成場有七十分鐘踢緊垃圾

commentator: i think lucien favre may have hurt himself during the celebration

咁睇
古個球如果無吹走
之後都唔會咁多空位比人射既

法傻今次成功儲左3個印花

抵啦

多仔有頭槌入波都好少見

That why我地係多仔fans

最尾嘅絕殺要多謝前面啲閪波

if you can't stand the heat stay out of the kitchen

前面踢九十幾分鐘練波咁

唔買多個st 永遠靠夏撚 真係好大獲

廢老慶祝都拉傷

只會最後時刻先9981斬

前幾日先係唔知邊度睇到 夏蘭特弱點係頭鎚 生涯得幾球係頭鎚入球

佢既生涯好撚短下姐

條低能都唔係第一次

5 header goal including today/ 6x overall goals

hofmann tor

月左

送禮

加柏個龍好膠

痴線唔係派膠就烏龍

而家呢場波好搞笑 兩隊都唔想贏

易到 勁中

哈化柏林個前鋒有d料到。。。
又入波

笑撚左
留左鬚好似真係不錯

04都食唔到，Peter渣ga

Feel之後嗰幾場都hea住踢 歐聯下年又入咗冠又難爭

幾型

睇返原來背肌有12場clean sheet 同紐亞差一場

賀蘭（Erling Haaland）因傷缺陣了兩場後，今場終於復出，在61分鐘入替後，戰至補時5分鐘一箭定江山。「我一直在等待機會，幸運地它終於來了。」他又指，今場證明了多蒙特有多厲害：「好球隊就是能夠踢得差也取勝。」

囂張到

型男係柏林聯之前膠兩場 送左拜仁上路 半場換出
依家連正選都無埋

呢1分好緊要啦
剩番3場對手唔強
應該都壓過加柏
加柏仲要thuram傷埋

係，抵我地鈀迷教訓佢

可能Peter鍾意踢歐霸鏟下雪咁呢

做歐霸之王好過做歐聯16郎

攞完歐霸第二年歐聯小組第三又落歐霸攞冠無限loop 年年有盃落袋 Peter仔識玩

今年防守好咗

咪吹奏

未停賽之前俾我哋屌到反皮喎

可能停賽期俾勝利十一人回到氣

比斯錫真係好正呀

According to Bild, #BVB will announce the transfer of Thomas #Meunier before the end of the season. [via Ft]

爸爸

印咗佢真係冇錯

掂喎

拜仁追求阿舒拉夫！竟開出巨星合約

隨著德甲冠軍獎盃再次變得觸手可及，拜仁又在考慮收購的事情了。右閘是拜仁希望能加強的位置，而他們現在與從皇馬租借到多蒙特的阿舒拉夫（Achraf Hakimi）聯繫在了一起。

週二的西班牙《阿斯報》打出了「拜仁追求阿舒拉夫」的大標題，該報透露，拜仁將給阿舒拉夫提供一份巨星級的薪水，以吸引這位球員加盟。另一方面，皇馬知道阿舒拉夫不願意回班拿貝球場踢球，因為他不想擔任卡華積（Daniel Carvajal）的後備。如果拜仁給出具有誠意的報價，那皇馬是會考慮放人的。

據《阿斯報》透露，拜仁正在密切關注阿舒拉夫未來的發展。這位從皇馬租來的後衛在多蒙特度過了兩年的合約期後，按道理應該在夏天回到皇馬，但現在情況出現了變化。

拜仁需要一個右閘，因為甘美治（Joshua Kimmich）今季已經變成了中場球員。柏華特（Benjamin Pavard）在這個位置上表現不錯，但法國人更喜歡打中堅，那是他的首要位置。拜仁1月份從皇馬簽下奧迪奧蘇拿（Alvaro Odriozola），試圖增加這個位置的深度，但效果明顯不佳，他不太可能在今季結束後留在拜仁。

阿舒拉夫是今季歐洲賽場最多產的後衛之一，他在德甲有5個入球，10次助攻，在歐聯也有4個入球。這樣的球員適合歐洲任何頂級球隊的需要。

拜仁件新衫好hea

好想買返12/13 13/14 主場 香港邊有度會有
定上外國網買2手

星散

預咗
不過無預佢過拜做25仔

德甲幾時改名做拜仁超級聯賽

自己柒冇得怪人

咁講姐，我都知自己柒
黎緊真係十連霸不是夢

今季咁快讓賽真係多謝法傻
季尾炒得未

上半和左幾場失左好多分
加上拜仁復賽連勝真係太屈

其實兩季都係咁
勝利十一人 > 萊隊傷=唔識踢 > 之後不斷失分 放棄爭冠

免簽完menuier
但又無左hakimi
希望今年簽返多d人

唔炒法傻 比c 朗美c 我多都冇用

聯賽2哥 佢大條道理叫球會科水畀佢買多幾個 追冠軍

不，牙朗會自己做教練

希望今晚morey 阿甲仔 Reyna 正選

法傻會場場用盡2個球王 用到佢地斷氣 都唔輪換

場波幾點?

2:30 個時間西到

希望有手足貼入球gif 我當睇左

反正都係西波

可能冇gif tim

歐聯位已袋 呢幾場出新人練波算啦
兩季乜都無贏過夠唔夠炒教練

想睇藥廠

對面入就有

仲有Raschl

法狗點會咁好死出新人
睇死咪又係勝利十一人

呢場反而唔用ak...

又係個幾個屌
睇見都攰

法傻呢場又勝利十一人 下場想送分比萊比錫

放過比叔啦

最好大敗炒埋佢

Ak後備都冇

原來muscle injury

我錯覺？今場節奏快咗咁多

比叔

今場啲波彈得咁靚

主場龍客場蟲嘛
BTW場場都勝利11人
法狗幾時躝

唉屌

陳仔呢球

12碼

踢到咁出下其他人試下啦屌

屌 轉台

我屌你換肥沙做乜柒

咁樣換仲出比叔做乜鳩

.大家YnWA 送3分俾緬因斯護級

失分

其實法傻係咪見肥沙入波就覺得佢好撚勁？
乜撚野波黎？

波都入唔到

夏蘭特回晒塘啦

仲以為今季見唔返schulz

夏蘭特真係回晒塘啦，我唔燈

啲波真係越夜越西 定律黎

下半場仲打乜撚野3中堅 左閘換右閘已經痴撚線
仲有人以為破入球紀錄關法狗事？

之前幾場後備都無

都預咗 風流波

兩球都關比叔事

厲害了 我的法

反觀Peter 正氣波

屌好撚想要加度素呢一類型嘅教練真係好有火

多仔

rb官宣埋werner走
星期六可以一齊hea踢風流波

Reyna其實幾慘成日同正選無緣 一係熱身傷一係就病

得佢同加柏有野爭

咁戰術呢

柒下柒下咁

werner 我普 呀爸喊
車仔條鋒線勁到傻

你當阿姨死嘅

呀姨黎我多就ok 了

而家既阿姨不了

meunier應該過嚟頂夏雞個位了

嘩 車仔po 話kai 上車
講到似層層咁

皇又爭埋一份

下季車好癲
華拿 美國仔 ziyech kai

burki 2023

上網買咗幾套舊款字 希望印到

唔剪指甲

永續背

咁牙萊無機會攞德甲了

4gaylo

巴打係邊買？
千禧個d仿字有冇？

呢個網 都好貴吓

第四頁

覺唔覺拜仁呢隊波好撚賤種

無聊撩交嗌po一個姐，佢哋有幾鍾意千字文

有冇人賭今晚reyna有冇正選

出左名單 冇佢份
反而Morey 有正選

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Piszczek, Hummels, Can - Morey, Brandt, Witsel, Guerreiro - Reyna, Hazard - Haaland #RBLBVB
正選

default 陣
厲害了 我的法

唔係hakimi 停賽既 一定唔會換佢

Substitutes: Unbehaun, Balerdi, Schulz, Zagadou, Raschl, Rente, Pherai, Führich, Sancho #RBLBVB

迪蘭尼又傷

Z2

Morey 真係有正選

又話收league

我相信夏雞今場唔停佢應該都係冇正選

山7不要走

反正冇野爭加上下季走

屌場場多仔都黃興桂做乜鳩

求link 唔想睇cctvb

何柏霖加黃興桂
一啖沙糖一啖屎

風流波好濃

班波唔上力

25隊上到咁

haaland

最近3個攻勢佢都好柒

吹大左

夏撚啲把握力差咗咁多

最近個季佢都好柒

reyna 好獨

廢。。

25隊啲長傳

今場d長傳幾掂

真係唔慣聽球員啲鳩叫聲

啲球迷聲係咪播出嚟。。。。？

係

把握力差到

交左幾球都好通透

右手咩臂章?

見到
#CoronaWarnApp

唔知係係咁loop定點

TOOOOOOOOOOOOOR

美國仔

HAAAAAAAAAAAAALAND

Reyna助攻 邊個話廢

25隊今場勁到

-6

17歲勁到

25今日真係好勁

擺明撻Q

夏撚個頭成個馬份咁

岩岩中場扭

ching sick ball

廢三依舊廢

25隊殺埋上去

比叔幾時有得休息

背肌

比叔真係老喇 比werner 硬爆

呢班波 比個冠軍教頭帶一早拎撚左德甲
點解可以仲用法傻

屌吹完犯規
背景真係會嘈啲
咁真既

今日得唔錯

Morey練下把握 應該真係做到夏雞

古呢幾下

中楣

我覺得佢都幾好 又敢上

d反擊好左

reyna

攞甩咗

moukoko 11月尾可以上一隊

又有幻幻

再唔入多粒輸返轉頭

高層：又可以唔洗買前鋒

不過佢真係好癲

下場冇陳仔

haaland 唔走住 有個plan b 玩下都好

法狗又儲印花真係當全部係鐵人

陳仔幾重要，偉素都冇佢走位咁靈活，受壓仲做到野

阿甲仔幾靚仔

含得過

gay

陳仔係垃圾猁last果季好撚勁

背肌續完約好醒神

警車警示燈 New record alert! 警車警示燈

Our 83rd goal this year has set a club record for most goals scored in a Bundesliga season! 足球火

警車警示燈

依家貼唔到啲emoji

換入黎踩草？

法傻玩鳩人

信唔過

TOOOOOOOOOOOOOOOOR

HAAAAAAAAALAND

HAALAND 好猙獰好樣衰

好似好-6

夏蘭遞一遞手牙白就知傳咩位

夏撚抱起牙白 gay味濃

白

呀白M字額愈嚟愈勁

做好gay 友

不要走

利又輸

Peter輸波

夏蘭特真係bug嚟

白真係好好J 一諗起開季唔用就嬲

Peter去鏟雪

Peter歐霸之王

不萊梅想去搵漢堡呀
下季漢堡隨時上返黎

點解可以咁樣衰佢咁高大 ，但個樣真係

法傻又有得留低

不萊梅係咪會降班

高華 肥普黎啦

高華真係好咩
當haland當年rebic咁用？

正啦又可以永續法狗

法夫利教到隊波咁穩定但對強隊就變左冇威脅

機油預埋多手仔Reyna
一個上，一個下

似 haller 啦 hold 波 彈波 咩都有

如果佢識戰術調動同輪換就perfect
暫時套343踢得幾穩，係對強隊唔識變陣，反擊有時妹妹足球
下季請多個助教提佢啦

仲有下季

佢對強隊個種消極態度真係睇見就嬲

對弱隊咬唔入咪又唔識變

呢兩年除左4後換3後根本就咩都冇變過

睇返拜個場 點解冇啦啦中途亂入強尼
加埋舜文好懷念呀 講多d就好喇 唔想再聽桂神

牙白
可惜冇頭髮

又改名

Durm先係我最愛

上季季中開始睇到燥 對下游但攻唔入 都唔換人
補時先換 之後不斷失分
炒左佢啦

廢三射術真係九流

骨齡話無報大數

鄭敬基

乜撚野嚟

史特加就有得升班

其實牙白有冇女朋友

想含

on9歌

想漢堡定史特

冇頭髮

漢堡成季on99剩係打不萊梅同我多，唔上返黎最好

希望德素多夫贏

雲達打殘漢堡有可觀性d

咁就是但一隊小強留係德甲

漢堡

漢堡不了 閪波一隊

見到普狗著住車仔波衫突然間覺得佢已經大個仔

入埋波

入完波笑都唔笑
冇晒以前個細路款

呢度冇人鍾意漢堡

我淨係想睇附加賽不萊梅對漢堡

長大了

入波 對我普黎講 就好似1+1 咁易 冇咩值得慶祝
而家佢電左執陰仲靚仔左

Zorc話唔評論Meunier同Bellingham

漢堡睇黎附加賽都無得踢
被第4絕殺

空炮feel

Meunier

Borussia Dortmund have reached an agreement for the signing of Thomas Meunier, according to
@FabrizioRomano

merino入波

原來蘭仔出左院了

疤簽返黎果件幻幻攻中借左去西乙成季好似都冇乜起色

往好果面諗
下季三隻神閘回歸 Wolf, Toljan, 肥x
更加唔少得轉會紀錄神鋒舒爾尼

諗起下季兩邊瘋狂比人爆就

仲有托柏
搞到雲達都就黎降班

done seal 了
welcome meunier

唔係星期五先簽咩

Toljan 好似係Peter簽返黎

原來未官宣
搵個28 歲弱化版頂個21 歲 哭撚左

咁本身都唔係屬於我地既
賤種借黎用兩季姐
有件蒙尼亞總好過Wolf,Toljan

簽Bellingham=賣山7？

Meunier agreed
下個係bellingham？

德媒《圖片報》和德國《天空體育》消息稱，梅尼亞（Thomas Meunier）已經和多蒙特完成簽約，雙方的合同期限為4年。

德國《天空體育》表示，他們能夠證實《圖片報》關於梅尼亞已與多蒙特簽約的報導，球員是上週五來到多蒙特完成簽約的。《圖片報》稱雙方簽約四年。

梅尼亞以自由身離開巴黎，他拒絕將合同延續到8月底，因此他也將不會為巴黎出戰剩餘的歐聯比賽。

窮撚

lm班鈀狗又屌

佢地係咁放人走 尤其新人青年軍

沙膠

肥x?

Diaby都係 法國真係好多人材

不過沙膠感覺上限高過AK

直頭勁過

耐冇見
後生仔可能高左

硬件好好
不過集中力唔得但今季好左d
可能AK仲差
俾比叔同曉武士再帶下可能會好d

其實到佢對拜自爆之前一直都穩

好似仲有個英冠神童

lm see拜狗出年免簽sane

toljan踢hoffenheim 個時明明幾好

22m 16碎

肥高

又賺

高層：簽完人 之後唔簽了

Thomas Meunier to Borussia Dortmund, confirmed and here we go! Last details to be completed soon then he’s going to sign his contract as a free agent with BVB.

Bellingham next

貴到

山7當時黎都係750萬 16歲就2000萬

過千萬當係碎銀

山7去49000？

踢翼衛其實唔差，好跑得
比Peter教完沉到

買多個前鋒

想打j

幻幻都好丁

講真係咪真係好J到咁

依家唔J等幾時

再升埋青年軍妖人前鋒上黎
下季德甲仲唔係我多拎

唔同啦
山7個陣無咩上場機會
但呢個有上陣有入球有助攻

專心爭U19冠軍

shulz 踢唔起，實走
又簽邊個

According to SportBILD, the Borussia Dortmund bosses are set to keep their faith in Lucien Favre, as they feel there aren't any better available alternatives to him #BVB

屌 明明大把選擇

Yes求其搵個手足教都好過佢

好j到

唔撚係掛 我唔想比叔係球場上猝死同我萊又傷半季

永續法蛇

諗起迷雲黨游山話市面上無一個合適過雲加既人選，你肯定換左會好過唔換？

永續泛民

屌你老母，高層人事部垃圾到嘔，個陣唔炒Peter又係up呢句野
求其up都up到一堆人啱教
季中追既朗歷克又去AC，又唔肯比解約金請高華，舒密特又唔請，人地去左荷甲
上個月追奧地利紅牛教頭、阿積士教頭又全部唔肯黎
前年04個教頭教得唔差，又係用343屈人機
仲同埋好多人可以臨時教住先：森馬、教緊U19既Skibbe etc

拜仁搵個助教教住先都可以連勝拎德甲，證明唔洗搵d好出名既教練，最緊要有心教，高層有心搞好隊波

算，如果請高華，不如用番法sir，又要重組隊波
上季法sir係唔差
下季最後機會，再係咁，唔該快d走

一早就應該搶marco rose
sammer都得
flick係loew既幕僚，好勁架

牙萊又少一年

我萊冇幾多年可以等
比佢拎左冠之後理得佢永續法狗 我都唔介意

法傻佢差在佢唔撚會變 下下都勝利11人 下下chur 到人冇態再雪
季中可能都變下 但季尾我覺得佢係冇心教囉

唉

下季冇山冇夏雞 邊個仲可以救到佢

佢都算好彩 買番黎既人全部都即插即用 係schulz 差小小 但古仔未大爆發之前佢都ok

如果20m真係買個16歲英人，對高層好失望
踢兩年又賣去英超，屌你當德甲練兵場咩
華拿、kai、山比人收割哂去英超
比多少少錢買Rashica啦

簽左Meunier
24號

比利時三寶

1001

[Danke Gotze暨法狗訓棺材未][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區 (59)